我已經 不能用單純的語氣再唱情歌

究竟女仔知你鐘意佢都繼續同你做朋友係咩心態

巴打啊
唔討厭你嘅愛
但係又唔想接受
或者又唔想做決絕個個
事實上佢冇咗你都冇問題
你冇咗佢就唔得掂

點解啲女人咁賤要晒人時間

兵囉

但係以後唔搵你你又捨得咩

我真係寧願佢一下拒絕我傷我

接受唔到就咁斷絕來往